「好奇長怎樣」 他偷拍OL如廁竟拍到男兒身

新北市一名黃姓男子今年3月8日上班時，偷偷把手機藏在女廁的掃把內，開啟錄影功能偷拍女同事如廁，其中一名林姓女同事上廁所發現遭偷拍怒報警，警方查出黃男犯行，他坦承因為好奇異性私密處長怎樣而偷拍，新北地檢署勘驗手機拍攝畫面，認定共有6名同事受害，其中包括一名男員工因為一時內急，偷偷跑進該女廁而意外受害，今依妨害秘密罪將黃男起訴。
檢方起訴指出，20多歲黃男任職新北市樹林區一家公司，今年3月8日他上班後，就先進去公司女廁所，將手機藏放在掃把裡，開啟錄影偷拍，直到一名林姓女同事入廁，意外發現該手機，才連忙告知同事並報警。
檢警檢視手機，發現當天有3名女員工受害，2017年4月也有2名女員工被偷拍，而2018年1月還有1名男員工，因一時內急，匆忙跑進這間女廁，結果意外受害。
檢警循線找到黃男，黃男坦承手機是他的，供稱因為對女生私密部位好奇，想知道長怎樣才會偷拍。新北地檢署今依妨害秘密罪起訴黃男。（孫友廉／新北報導）

原來唔係我問題，全部post都死圖

我睇到bo

推